**pending**

function package example (csv importer)

#Backoffice

se debe crear el fichero de configuracion /config/backoffice/domain_structure.yml (ejemplo en src/Backoffice/Laravel/config)

Este proyecto es un Backoffice genérico al cual se le pueden agregar nuevos packages (o entidades)

* para que funcione correctamente, es necesario osds/laravel-api, y crear las migrations

* los modelos en la base de datos deben estar creados con MySQL y foreign keys si se quiere explotar todas las funcionalidades de referencias entre modelos    

##Packages

Son las diferentes entidades del Backoffice: ***usuarios, customers, pagos, refunds...*** que tienen su equivalencia en la API

Todas las funcionalidades básicas de un CRUD ya están implementadas por defecto en /src/Backoffice. Si hiciera falta para algún package un desarrollo específico, habría que seguir estos pasos:
* Duplicar ***backoffice-default*** dentro de packages con el nombre que queramos por ejemplo backoffice-order
* Cambiar todo ***Default*** del package por el nombre de nuestro package, por ejemplo ListDefaultCommand por ListOrderCommand
  ***NOTA:*** si necesitamos unicamente sobreescribir el comportamiento del comando list (por ejemplo), con mantener ese comando dentro de backoffice-order ya bastaría, el resto se podrían eliminar.
* hacer un composer install
* Voilà!
